醫護界幫咗好多香港人 今晚6PM遮打花園撐返佢地

（頭先開錯po話7點）

推

對唔住我之前開post講錯咗七點

推

push

推po

Push

1推